呢個日本妹好撚正

介紹日式英文嗰個日本妹
唔知點解啲佢牙唔靚都覺得好撚正
附上link

樓主重口味

緊係宜兒正啦

講還講...